純記錄

31/8
迪加史卓普［-1.5/-2］
阿特拿斯［+0.5/+1］

31/8
迪加史卓普［-1.5/-2］贏半
阿特拿斯［+0.5/+1］輸半

1/9

費列活特［-0.5/-1］
查爾頓贏

1/9

費列活特［-0.5/-1］贏
查爾頓贏 輸

2/9

新瀉天鵝 角球9.5大
山形山神 ［-0.5/-1］
北九洲向日葵［0/-0.5］
德島漩渦主贏
草津溫泉客［+1］客贏

2/9

新瀉天鵝 角球9.5大 輸
山形山神 ［-0.5/-1］輸
北九洲向日葵［0/-0.5］輸
德島漩渦主贏 輸
草津溫泉客［+1］客贏 輸

辛苦了

燈到

10/9

1.諾高平 和/讓球客勝
2.哈馬比 客勝 客盤
3.巴黎 客盤
4.智利大學半客
5.安圖法加斯達 客盤 客贏
6.甘美奧贏

10/9

1.諾高平 和/讓球客勝
2.哈馬比 客勝 客盤
3.巴黎 客盤
4.智利大學半客
5.安圖法加斯達 客盤 客贏
6.甘美奧贏
7.華斯高 和/客盤
8.西雅圖海灣者 主盤

11/9

1.fc燕豪芬 主和 客盤
2.屈福特 主和 客盤
3.真特 客勝 半場客勝
4.甘堡爾 主-1勝
5.阿積士青年隊 客勝 客+1勝
6.阿爾克馬爾青年飛 主和
7爪達拉哈拉 客盤 客勝

11/9

1.fc燕豪芬 主盤（更改）
2.屈福特 主和 客盤
3.奧伊本 主+1主勝 （更改）
4.甘堡爾 主-1勝
5.阿積士青年隊 客勝 客+1勝
6.阿爾克馬爾青年隊 主和
7爪達拉哈拉 客盤 客勝

11/9

1.fc燕豪芬 主盤
2.屈福特 主和 客盤
3.奧伊本 主+1主勝
4.甘堡爾 主-1勝
5.阿積士青年隊 客勝 客+1勝
6.阿爾克馬爾青年隊 主和
7爪達拉哈拉 客盤 客勝

識買了

12/9

1. 佐加頓斯 半主 主盤
2.甘岡 主勝 主盤
3.rb萊比錫 客盤
4烏拉爾 客盤 客和